【宗教/鬼神撚入】呢兩碌「阿含宗總本山」祈福牌可以點處理

救命⋯⋯公司有人周圍派呢兩碌嘢，叫大家捐40蚊加寫名，幫香港祈福。同事唔想寫，但拎住呢兩碌野，掉又唔係，擺又唔係，可以點處理？另外有個同事寫咗名，點算，定係可以就咁掉唔會有事

（sorry，我知唔應該霸行動po嘅位，解決完就會由佢沉）

求救

好撚驚

驚咩 你唔係信佢個教既就咁掉左佢咪得囉
有d朋友送d佛牌手信比我 我又唔信果個教都係就咁掉垃圾筒

如果寫咗名呢

咁啦 如果你真係咁驚
你可以拎去d廟到比d主持幫你處理
你入返廿零三十蚊香油錢買個心安

如果我同你講就咁掉無野
一陣你掉完今晚痾夜尿
腳趾尾撞到門框又怪我
所以我都係建議你拎去廟到啦
心安理得